好耐無見我曼迷手足 奇雲道爾

坐牢

點解

推

買皮鞋無錢俾